[FM08重製] 有無人有興趣一齊整新Data

是咁的，上網搵到份FM08 18-19既新data。
但係喲數據比較上係奇奇怪怪咁，所以睇下有無巴打有興趣執返靚仔少少喲。
想跟據返FM2019既數據黎改，例如跟依個網：
係Patch.raffa ® 2018/19個patch執返 球會資料+球員資料+能力數值+轉會+聯賽{英西德意法荷}

大約需要多5位巴打幫手，每人會handle一個聯賽咁。

以下係FM08 18-19既新data:
Patch.raffa ® 2018/19

點解唔直接買FM19